同北歐國家成姊妹國 大量進口購買鯡魚罐頭

當火魔失去動力
土系魔法將會大派用場

致命：對紡織物功效特出 適合係藍店藍商場議會內開啟

其實又咪係阿魔呢亞臭彈 唔知香港執啲街市魚雜整唔整到呢

成本會唔會太貴，好似成舊水一罐